# Глоссарий терминов

## Ядро НРИ
 - Игровой персонаж (ИП)
 - Мастер
 - Неигровой персонаж (НИП)

## Основные механики
 - Атрибут
 - Бездна
 - Бонусный
 - Воля
 - Выделенный атрибут
 - Здоровье (атрибут ИП)
 - Здоровье (максимальное)
 - Здоровье (текущее)
 - Магический (тип урона)
 - Массовое (оружие)
 - Мягкосердечие
 - Оглушение
 - Раны
 - Урон
 - Физический (тип урона)
 - Шкала Характера
 - Штрафной
 - Эффективные успехи

## Свойства НИП
 - Аберрация / Химера
 - Боевой
 - Большой
 - Быстрый
 - Групповой
 - Лидер
 - Магический щит
 - Мелкий
 - Огромный
 - Преданный
 - Стойкость
 - Стрелок
 - Телохранитель
 - Трус

## Магия
 - Академическая магия (вид магии)
 - Божественная магия (вид магии)
 - Быстрое (тип заклинания)
 - Временное (тип заклинания)
 - Долгое (тип заклинания)
 - Заклинание
 - Круг магии
 - Магический бросок
 - Магический ресурс
 - Магический тест
 - Магическое сопротивление
 - Магия скверны (вид магии)
 - Мгновенное (тип заклинания)
 - Неэлементарная стихия
 - Перманентное (тип заклинания)
 - Показатель Шкалы
 - Привязать масть
 - Реакция (тип заклинания)
 - Ритуальная магия (вид магии)
 - Стихийное заклинание
 - Стихия
 - Уровень заклинания
 - Элементарная стихия
